กรกฎาคม|ขณะนี้|ก็|คืน|ฟอร์ม|ชนะ|รวด|กลับ|มา|เป็น|ทีม|อันดับ|ของ|ครั้ง|ที่|ครั้ง|ที่|คว้า|ตั๋ว|สู่|รอบ|ต้อง|ผิดหวัง|จาก|รายการ|ใหญ่|อย่าง|ทีม|ทีม|ที่|ประเทศ|สหรัฐอเมริกา|ใน|ช่วง|วันที่|ที่มา|
พร้อมทั้ง|ได้|รับ|เชิญ|ไป|แข่ง|ใน|รอบ|มา|มือหนึ่ง|จาก|ฟิลิปปินส์|ยอด|ฝีมือ|จาก|เกาหลี|ใน|รอบ|รอง|ชนะเลิศ|รอบ|รอบ|คัดเลือก|ของ|หลังจาก|ที่|ทีม|อีก|ครั้ง|เกม|รวด|คว้า|แชมป์|รายการ|นี้|แกร่ง|จริง|เอาชนะ|อย่าง|ขาวสะอาด|
แต่|สถานที่|แข่งขัน|ยัง|ไม่|เปิดเผย|และ|แห่ง|โชว์|แกร่ง|โดย|เอาชนะ|ทีม|ใคร|เป็น|แฟน|บอย|ทีม|นี้|ก็|คอย|เตรียม|เอาใจ|เชีย|พวก|เค้า|ได้|เลย|ใน|รายการ|ได้|เลย|ครับ|Dota|2|
Dota|2|
EPICENTER|
Event|
Event|
Final|
Fnatic|
Fnatic|
Fnatic|
Fnatic|
Lan|
Lan|
Lan|
Mineski|.|Dota|2|
MvP|.|phx|
Page|
SEA|
Starladder|
Starladder|
Starladder|
Tournament|
facebook|
iLeague|
iLeague|
iLeague|2|
